Mart Markus lubbab 10 rubla, mis Elias Kütt temma eest Iwan Mihailow Bubnowile maksis, sellele 2. näddala aea sees ärramaksa.
J. Bringfeld [allkiri], pea
J. Kokka [allkiri] kohtumees
Karel Kaddak [allkiri]  -"-
Karel Tõrruwerre [allkiri] -"-
